想問下呢種可水洗口罩係咪可以循環再用? 效果係咪等同外科口罩?

左上

冇用

瞓咗幾耐？